新手問rgb風扇

請問有冇Bro 用Lian Li 隻UNI fan SL120？
好唔好用？夠唔夠靜？
初用rgb，諗住只玩外框，仲有冇其他選擇？